好撚凍 有無暖化撚解釋下

而家包到成隻傻咁

傻仔

lol 咁遲先凍已經係暖化嘅最佳證明

地球暖化
令兩極冰塊溶解
冰水隨海流令天氣變冷

暖化撚：你打得飛機多虧左